大家估下金球獎會係邊個攞

聯賽，歐國杯又延期

今年又冇邊幾個打得特別好

美斯西甲神射+助攻王都唔叫特別好

就咁睇都似美斯

習大大

睇埋歐聯先

利雲/kdb

武球王

沙拿打破美C壟斷

好似牙朗入多啲wo今年
利雲就仲多

意甲射手榜第二位
助攻排到六十幾嘅牙朗先應該攞金球

Bruno

索性從缺一屆

Bruno 勁到癲 應該係佢

歐聯延期 又唔係取消